真係頭條笑話——李力持笑話

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

過街老鼠

!@%^&*$

嬲嬲豬

傳送門

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

Matt哥

當年買過佢果本「真係笑話」

搵唔到Matt哥個留言

走入去被店主屌
對待奶共狗一定要咁樣
屌到佢做過街老鼠

笑撚死

根本應該全港都咁樣對藍絲黑警及所有家屬

😂

約出嚟面交啦

杜生都屌鳩佢

大導演黎喎，買乜撚野二手相機呀
仲要咁撚串打個$？
屌你老母抵你比人屌

我好擔心李力持嘅血管健康
讀佢嘅留言完全feel到佢嗰種嬲到中風但係又陽痿嘅無奈
唯有打一大堆emoji泄氣

Push

又係Matt Leung

Matt哥好撚正

哭o能左

用國貨啦死漢奸

奶共本身就已經係一個笑話

最強藍絲

same小學雞嗰時買過，仲覺得好好笑

真係人生污點

點解到處都見到matt leung?

matt 哥 24小時mon 住fb

When u see matt gor

睇完已經憎撚咗佢
回水呀

柒頭唔撚買支那貨？

李力持真係笑話

柒頭

正

大力：@#&%%!?#@?

大力:$&@?!&

Btw呢間image playground係黑店，勿吹奏

原來佢係「最紧要人有事」的始作者
佢係咪曲線嚟

明顯手足扮

Matt gor藍絲黎

傻仔睇係直 正常人睇係曲

屌佢個條友 唔係間舖黎?

條友好撚柒

型

感謝讀者李力持提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

買過，嗰時仲覺得自己睇真係笑話係好搞笑好有生活態度

發現佢係共狗之後揼咗

不過條撚樣啲嘢都睇，我都真係一個幾搞笑嘅笑話嚟嘅

詳？

菲林鋪都係果啲野啦，抬價呃傻仔，沖衰人地啲片咁

想知matt哥講乜

最慘呀澤又係玩相機
牙力見到呀澤有佢無

成個post唯一可吹奏係部神級菲林機TC-1
同埋matt 哥